---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17053"
date: "2012-08-09T23:14:44"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
De hefcilinders heb ik zelf gemaakt van een stuk RVS buis een dubbele m8 moer en een onderkant waar m4 draad in kan. maak later wel meer foto's, project is nog lang niet klaar maat nog een rupsonderstel onder.

vr gr Ruurd